香港人 洗唔撚洗買到咁

超市無人返工唔補貨姐，一於打去分區投訴佢

平時超市唔補貨一兩日都會咁架啦

洗雪櫃姐

點解d澳洲雞中翼反而無人買?

貴

仲勁過沙士嗰陣咁

手持午餐肉

以為世界末日

屋企無儲備咩

好撚正，好似走難咁

睇得出呢個post恥笑緊嘅人一定唔會理屋企嘢，係嗰種飯來張口嘅蛙米蟲

清有見地
如果係有少少理到屋企野
至少會落街幫手買d麵包
樓主絕對係郁都唔識郁只係識叫家中廢老做野既loser

老銅sogo無比人掃清
證明中產個班係正常人

手持豆鼓鯪魚仲唔fatfat

見人買D支那人緊係唔執輸啦，不過香港人都仲識俾錢。

仲以為打風打足成個星期

香港末日

買野做準備都要俾你批鬥

係咪買唔到嬲豬呀

有冇留意埋condom？

唔買又話人地無防災意識，買咗又令到你唔開心，究竟點好呢

兩條蠢人圍爐
就算無天災,準備一個星期儲糧根本係常識

連登仔立於不敗之地

香港多左內地人 佢地會大量搶購 習慣左？ 亂估

誠哥話，太多貨就過期，阿仔，關左力場佢

#194298 新會員

面對天災有準備 有咩問題

擺明超市唔補貨準備發死人財啦

超市:打多幾次啦

用個風水黎做籍口 爆發自己購物慾 笑死人

嚴陣以待又要屌

打親風都會買多啲嘢食架啦 又唔係偷呃拐騙 關你撚事咩 見識少重要扮醒開post

大混亂

人地一家十幾口 買定有咩問題?
你呢啲肯定平時唔幫屋企做準備等人服侍嘅垃圾

到時仲大獲，打一日風都咁

點睇尋晚德福piago菜同肉都清晒

睇下邊區
頭先觀塘工商區成間舖都係貨

購物慾
依加踩港五毛狗真係愈來愈低質

踩港五毛狗點都有位入

樓主係小學生唔識世界

胃康上個禮拜凍肉開始缺貨, 有人話係冷凍倉壞左, 又有人話係上架費問題, 我呢度果間仲未恢復正常, 好多凍肉都未有貨, 唔係全部關個風事 不過麵包鋪就真係搶到無晒貨

打風冇車點入貨

好正常 有咩問題？

唔講以為打仗

咁老實
一個屋苑一個家庭買多一包都清哂啦

屯門人比較高質素 同平時冇分別

好正常姐
香港地有幾大?
一打風成家人係屋企
早午晚3餐
一條村得一兩個超市加個街市
但一條村的人就成千上萬
大家都要買定黎食
好正常

樓主：唉我唔知咁多野 總之香港人就低賤喇

北海道地震：超市主動減價 日本人神級秩序港客畀Like

依個post我一早講過日本人清超級市場就係有排隊有秩序
香港人清超級市場就係買晒啲貨 好低質

新鮮菜肉可以放一星期？
證明你連米都唔識煮嘅蠢撚

橫掂都要買，係外國住個個都係一次買一兩星期餸，又唔見你屌鬼佬

淨係買左10包麵

香港人而家冇排隊俾錢定打架買野呀
抑或係日本人會每款都留低最後一包唔買發霉？

踩港五毛點都揾到位入

有咩問題？

打風啫

咩都無買，唔撚信會餓得死，最多咪星期一晚出街食

早午晚 一家四口 兩日差唔多啦

呢個世界有凍肉
定你條賤種無錢買貴的牛扒

Times citysuper 呢?

但我星期五 四點幾行置樂
有幾間菜檔豬肉檔賣晒野收檔了
想買少少嚟煮果晚果餐都冇

頭先行堡寶 完全正常

你咪慢慢食多d急凍肉
你肯定係餐餐royal級啦

屋企得番罐奶粉，希望唔好停水

住外國suburb
九成要渣車先去到超市

睇呢個post 就知連登好多小朋友
分分鐘未買過家用品,食物

世界末日到了嗎

唔識仲以為個風打幾日

世界末日咩
弱撚智

所以咪話同dna就係垃圾
根本就無得變係人種問題
低劣就低劣連文化都唔會學好西方一套

點解人鬼佬買到成星期
我識d日本仔都得

你香港人打風前幾粒鐘先盲搶鹽

仲要覺得自己無錯唔反省
同支那人一樣

有啲菜e.g. 紹菜的確放到一個星期都唔會點變
肉嘅一買返黎，即刻煮嘅放上格雪櫃，幾日後煮嘅放落冰格

利申: 外國撚，一個禮拜先買一次餸

仲有新咩鮮肉
超市剛剛有人post相一丁都比人盲搶

成星期前通知你今日先做野

樓主屌你班人就真係屌得好

其實只係街市比平時貴成倍，所以去曬百佳買

太古城吉之島好多人掃貨不過啲夥記同時一直上貨

菜係雪櫃最底個格用膠袋封好就擺得
根本果兩條蠢人先係從來唔曉煮野係度9up

邊個話冇防災意識

其實屋邨超級市場會掃清都好正常姐
個風可能打兩日
一日要煮三餐，當你一家三口，都要預唔少食材啦
仲要成條邨咁多人咁多家庭

Sogo....周圍冇咩住宅...冇俾人掃清唔係好正常咩

岩先諗住買D杯麵 全部比人掃曬 唔講以為世紀末日

其實食少一兩日乾糧洗死咩

香港咁撚多人一人一包都無貨啦，咁又盲搶
正常一個家居雪櫃我估都唔會hold 到兩個星期嘅餸啦 (當你一家三口)，夠位放都唔新鮮啦
香港人個個都咁忙，連打風遲啲入貨都俾人屌，連登真係痴撚線

聽經理講惠康喺個涷倉有問題所以供貨不足 應該已經有一個禮拜 翻工已經見公仔淘大之類嘅涷貨一直無翻貨

工業村個倉定分店

每人買多一日都冇哂啦，盲搶d乜

根本就係痴撚線行為

唔清楚喔 無深問 星期三嗰日翻 收檔見無貨可以拉架 就爽爽哼爆入面d冰整刨冰

平時買定ok?

唔係分店自己嗰倉 喺工業倉嗰邊

一個星期都無時間去,你港交所主席?
中產就更加有工人,姐係領導指揮能力低

點解日本人做到,日本人一樣工時長
成日崇日,但日本最優秀的做事認真,preparation香港人永遠1%都學唔到

我都掃咗3包薯片 3包餅
買咗雞柳同罐頭比主子

to樓上鬧樓豬個啲人
根本上平日有儲備嘅家庭 唔使咁買法
屋企啲存貨夠食幾日 除非你屋企5人以上

係香港人先會面對咁撚大個風好似當無事咁，仲要好似樓主咁衝出黎屌做足準備嘅人

樓主條垃圾又去買野

同埋每人落街買多條麵包都有機會清曬個貨架啦 講到一條友掃曬成個架咁。平時啲人鍾意前一晚先買啫。

班細蚊仔未當過家
平時又唔幫手買餸
邊知發生咩事
上面班細路：總之老母會買嫁喇

遲咗買唔到嬲嬲豬呀？

當個風星期一朝早走，今晚開始計要買定5餐既材料。街市兩日前已經加定價，湧去超市買正常不過。

停水停電咪死
雪櫃都唔著
什麼凍肉都冇用
一次過食曬佢

今日去一田大把貨

有喪屍

買到咁又得罪你?

買野返屋企 又用左你份錢咩

打完風之後百物騰貴以架啲小朋友點會知

黎緊幾日都大風大雨
買定有咩出奇

淨講方包既話其實你平日放工去超市買都有8成買唔到。

個個都唔撚買餸點會知

未計打完風幾日啲菜貴到乜咁

成班細路無危機意識

仲有惠康今日三倍印花

你屋企有無買定送啊 無就之後幾日捱貴菜喇

ching點睇日本受災完要排幾個鐘隊去超市買
而唔係受災前？

日本仔係民族性好
但你係又含 唔係又含
真係得啖笑

去哂旅行

去買曬d套套

香港人屋企撚有咁大地方放咁多野

其實好on9 打風都只係打一日都唔夠 佢地以為打一個禮拜？cls

香港咁撚多人,1人買少少做儲備都正常變到咁啦

防災意識入定糧草都比人屌
連登仔果然好嘢
光合作用就生存到

我今日去一田大撚把野賣，你去買足一年罐頭即食麵都有貨，快d去買啦

佢地老母都有份買
佢地剩係負責食炸

班細蚊仔心態：
啲野一打開雪櫃就有喇
洗乜去買

停電停水停煤氣，普通家庭點煮野食？
唔係個個屋企都有gas/用其他燃料既爐

問題係點解要早成個星期去買?
未雨綢繆嘅，俾你三日前買都夠啦
何況早成個星期買你雪櫃都唔夠位放兩個禮拜嘅嘢食，擺到都唔新鮮啦

同埋你成班撚樣喺度話11盲搶
根本得一張相冇證據證明係有人喺度大量囤積，亦都冇證據證明超級市場入面啲顧客冇曬秩序
實情都可以係街市唔夠貨，係每個家庭買多少少就有能力清空個超級市場
同埋樓主自己好大可能都係今日先去超級市場入貨先影都呢張相

人地d牛餐肉仲多過你

去taste d 菜同盒裝蛋糕清得最勁

呢個世界有餅乾有梅林牌有營多
一丁我有十幾包,營多大半箱,午餐肉,肉丁都有
仲未計紅豆綠豆可以煮埋糖水

點解日本人做到
點解連我在內, 5頁得幾個香港人做到

呢個咪就係日本人秒殺香港人的地方
祟日就係要學人的好野
差就係差, 永遠只係唔衰得諗住反駁係discredit緊香港人

一家三口計，要煮15 人份嘅嘢食， 香港人口咁密 清空個超市根本好正常

鐲爛入面d冰

香港人唔係話有苦衷唔食新鮮肉會死
盲搶到連湯圓都無

如果正常都要預一星期
咁依加打風再預多少少唔比

睇死樓主d毒撚日日打機唔出街
打開雪櫃見到有野食覺得老鳳
有冇諗過你屋企人都係去買定果d

總之買野就係賤種人啦

每日食老母煮嘅餸
又唔諗下有冇準備一餐要準備幾多嘢，要買幾多餸
依家重要準備咁撚多餐，買定多啲餸都唔撚畀

嘩，好撚威呀

你都係想我咁講姐

啱呀，打風唔可以煮三餸一湯，只可以食即食嘅

屌你家家戶戶學你食呢啲乾糧，營多都無你份買呀傻鳩，到時你又話啲人盲搶曬你啲營多

你理撚得我 我鍾意啊

買又屌
唔買又屌
香港多人第一日知咩
又未打過大風
有咩咁奇呀

其實有家庭係三餐都係出街食 又或者叫外賣
次次打風超級市場都係比人清哂啲野
我屋企固定有乾糧 所以唔駛特別買額外補給

五手D中文真係好撚柒，滿足消費慾就聽得多，爆發?爆你老母西咩，火山爆發呀，慾望本身就無止境駛撚爆發咩?又點撚樣爆發，你話需求爆發都算撚數，慾望爆發?你想貪撚埋個宇宙呀?

惠康中央大雪櫃 壞左幾星期啦
冇晒急凍野都唔係今日既事

樓主今日都出左另一個踩港post,
明明炒膠紙單新聞係笑話黎，鬼有得炒丫?

但呢班賤種5毛就當真

雖則誇張，但係其實有咩問題

香港人

樓主on9

咪執輸呀 人買我買 人癡我癡

香港人不嬲見人做咩就跟住做，冇批判思維架

今次個風

唔講以為打風打一個星期
打一兩日洗唔洗特登買咁多
平時雪櫃啲野都起碼夠三日食
仲未計罐頭同即食麵

岩岩拎住兩罐午餐肉落老蘭，成功屌到條白滑大波長腿靚女

得罪你？

Marketing伎倆黎姐

咁啲師奶都係預多一兩日嘅餸啫
唔係話罐頭公仔麵頂唔住個風,咁做得人老婆老母,都想煮少少新鮮食材俾屋企人食架嘛

人地洗自己嘅錢買野俾自己+屋企人食又要俾人屌, CLS
你話果盲搶鹽同埋買白醋番屋企煲就話啫

你咪唔好買攞, 你屋企人買番黎果啲都唔好食添丫, 食住屌正契弟

我認啊 咁又點
人云亦云一鍋風就係顧家？

超市fatfat la

人類危機意識係唔同地區出現唔同高低
香港啲風打一日就即刻減弱
最多咪唔駛返一日工
你驚會好似日本 菲律賓 咁地震 海嘯 打風
咁樣停水停電一兩個星期?
唔好on9得唔得呀你?

香港人未見過大蛇痾尿

戇鳩
家陣一個人買晒個雪櫃咩

共慘黨打到嚟咩而家
真係要湊起頭家嘅平時買定儲落嘅乾糧都狗啦
平時打風就淨係搶新鮮菜肉嘅
搶埋乾糧你估打仗，幾個月都無貨咩

兒登仔學人講咩蛀米蟲
咁一句講到尾你贊唔贊成俾家用啊柒頭皮

你老母而家就係樓下搶緊野俾你條衰仔聽日食
你唔幫手都不特止
仲要笑鳩自己老母

樓主 無野買嬲嬲豬

每個家庭買多兩日份量嘅餸已經夠清哂個貨架啦
況且有常識都知超市唔會有太多鮮肉存貨
恥笑嗰班肯定幾十年無買過餸

有機太貴

我老母冇你老母咁得閒幫人清貨尾

慘, 剩係顧你個戇鳩仔都冇晒時間

仲有人去？

都係o個句，我今日下午4，5點係一田見到大量豬牛雞肉，生果同菜，連就到期特價品都清唔晒，話比人買晒買唔到既，我諗你要檢討下自己。

你咁撚得閒仲唔去幫手係度理我
不孝子

促進經濟都係一件好事

講緊未掃野平時屋企個雪櫃

關你撚事咩？

Child登仔未去過街市唔知打完風d菜會貴
上完連登好去做功課啦
星期一應該都要返學

搞到我買唔到豆腐同豬肉

其實有咩咁出奇？
平日無乜人買，再加埋會補貨，睇落咪好似好多。
宜家特別日子，我當每人買一包，而且又無人補貨，變成咁都好正常啫

唔講以為喪屍襲港

發爛渣

星期一開估咪知邊個係龍邊個係蟲

麵包舖乜包都冇哂，真係好撚痴線
想買定星期一返工食嘅包都唔得

其實我樓下好多都係一人買一兩份野
人地又唔係囤積
鋪頭又唔開
打風果陣叫人食風咩
Child登仔

邊區黎
頭先5-6點仲有豬肉檔&凍肉鋪仲有大把存貨喎

好明顯9up啦
我七點先買豬肉同豆腐
諗住聽日整麻婆豆腐

WW3 is coming

無晒菜咋 肉大撚把

點解你班友一定要人跟你食乾糧
平時食開煮嘅嘢，一大風就要全世界食乾糧
食屋企住屋企嘅都唔俾就真係蛀米大蟲

香港人鐘意應下節姐

屌你，你狗黎架？

行軍打仗既野你識條鐵咩

班友一定以為香港仲未過日佔時期

唔明你嘈乜鳩
到時就算打唔成都好，咪當去少次街市囉，啲嘢要食唔會食唔曬
根本打風前買多幾日餸係好正常嘅事，我識嘅家庭全部都係咁做
你話佢地師奶都好，佢地屋企人唔駛一打風就捱即食嘢咁陰公

生食
若是用電池爐

街市今日啲野賣得咁撚貴
緊係去超級市場買啦

癲左

日本人 洗唔撚洗買到咁

坦白講，表面係俾人買到咁，

實際係供貨出問題先搞到好似咩都俾人買哂

踩港撚:日本人真係好有防災意識 香港人連1%都學唔到

貼單啦樓主

岩,CHING可以開狗糧食住先

如果真係災禍，有狗糧你都唔食？

仲空過我哋 今次香港人真係輸十條街

誠哥又然

咪係，真係好on9
肯定唔係淨係買1,2日份量

根本就係有人盲買先
其他人見到驚死執輸 又跟住買一堆

仲大把人話乾糧可以慢慢擺
依家問題係佢買半個月份量
人地就可能聽日都買唔到

不過港豬會話你死你事

M記10號波都開，仲要係正樓下未驚過

農民心態，積穀防饑，貪得無厭。

係 啲日本人真係太貪心
少少野都唔留俾人食

咁樓豬你又去超市做咩

仲細咩 十足小學雞比老師話就反駁人地都係咁
人地都有問題就當冇事發生

同中國人一樣

全世界 不論古今 遇天災都係存糧
話咩"有問題就當冇事發生"
而家到底有咩問題?

講緊你地個腦有問題呀
唔係天氣有問題

應該允許超市坐地起價 發揮返market mechanism
就唔會有班木嘴買到影響到人

所以點解香港人咁長壽
因為無論點對佢地都唔會咁易死
佢地唔似戰鬥民族果D咁好打,冇中東佬果種狠,亦唔似黑人咁大隻,更冇美國佬的正義感,
而係怕死,左穿右避
如果世界發生末日式大災難
我敢肯定依個世界只有香港人可以生存
就好似甲由咁,人地去送死,自己諗埋好多精面去左穿右避
然後繼續係惡劣的環境下,第二朝照常返到工

呢句屌到樓主應一應
佢應該已經縮返入老母個閪度喊緊唔敢再出現

打風停電又點算？
咁咪煮唔到？

10號波都要老母落街幫你買M記

其實8號波超市都開...

半個月某一種乾糧 梗係唔係講緊一日三餐 有魚有肉有菜既半個月份量

唔知香港饑荒一星期會唔會暴動

外國人做
做好準備唔似香港人咁臨急抱佛腳

香港人做
人云亦云、蝗蟲基因

8號波落街唔小心賴嘢call白車之後有比連登仔屌：點解唔早啲做好準備

傳媒既威力

今日啲人排麵包打蛇餅都要照跑 你排隊唔緊要 不過整到成鋪都係麵包碎 執嘅都係我地

發雞盲咩 見唔到仲有好多雞翼係到？

其實一定大把人屋企平時真係冇存定糧食嘅習慣
而家出嚟買定又好，當因爲打風而準備又好

樓主呢啲群腳仔有萬事有阿媽買定就笑鳩啲人買嘢，
我又唔見啲人有幾瘋狂，又冇爭住要，又唔係每個人買勁多罐頭，各取所需有乜撚嘢好笑

講得出呢d廢話既人 肯定係屋企死垃圾蛀蟲 根本唔知老母平時點樣買送服侍一家幾口 以為屋企雪櫃每日都會自動變野食出黎

笑撚到仆街 打仗咁

佢當然唔會知

已經解釋左
半個月某一種乾糧 梗係唔係講緊一日三餐 有魚有肉有菜既半個月份量

不過人總係只想見到自己想見到既野

唔通食幾日乾糧 on99
肉類緊係比人掃哂
下下食急凍肉呢啲垃圾咩

夠喇，唔想睇到你撐到咁尷尬，收手啦，你學吓樓主咁深潛啦，同埋你應該都係時候學識「知恥近乎勇」呢句至理名言

啲窮撚一有咩事/小小事
就自己嚇自己

樓上有兩條濕鳩
話 平時唔理屋企嘢嘅人
先唔明白呢啲防災準備

防災準備？
咁買咗小型發電機未？
啲凍肉無電無火會自己熟？
淨係停電個雪櫃已經hihi
電同水先緊要吖 買凍肉得啖笑

計我話 係成班透過購物
抒解內心不安

一人買一樣都掃晒啦

仲有剩啵ching

寧願餓死都唔食

講真好睇地區 住市區既樓下仲有7仔m記
好多住村既 落市區掃貨買返屋企好正常者

1. 唔洗你教我都識
2. 我由頭到尾都係講緊半個月乾糧

睇你口吻你真係以為自己係邊個?

依個post既連登仔有兩樣野好自豪
1. 知道自己食幾多飯
2. 會排隊 買野會比錢

你地真係以為你地好優越? 講出黎唔面紅?
唔同意鳩買就係冇買過餸 真係頭腦簡單
亦唔會察覺原來自己掃貨係影響到人

屌鳩你地就係唔知人食幾多飯

好撚奇咩，這裏是香港🇭🇰

打風每家每戶買翻啲糧食for早午晚三餐
有咩問題
唔通要打風叫外賣咩
唔係買黎炒就好

大把人永遠唔喺屋企煮，咁嗰班人一打風咪先買多幾件，一人一件都買曬你啲貨啦

樓主依家表演落街食

有米都要有餸架。。
你估人人屋企日日都有野食咩
冇野食起上嚟真係等運到

屋企人有十個八個嘅家庭未撚見識過咩？井底